%! TeX root = zettel.tex
\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[subpreambles=true]{standalone}
\input{../standalone_preamble.tex}

\begin{document}
\begin{zettel}{Raum der symmetrischen Abbildungen}
\begin{flashcard}[kale0m09]{Raum der symmetrischen Abbildungen}
	\begin{definition}[Raum der symmetrischen Abbildungen]
		\[
			\Sym^k (V,W ) = \set{\phi : V^k \to  W}{\phi (v_1, \dots,v_k) = \phi (v_{\sigma(1)}, \dots , v_{\sigma(n)}) \quad \forall \sigma \in  S_k}
		.\]
	\end{definition}
\end{flashcard}
\end{zettel}
\end{document}

